[建議] 防止個人被失蹤- whatsapp 實時追蹤系統

昨日收到新聞講6月到9月有2537 宗個案
加埋自殺個案平均一個月死接近1000人
雖然現階段搵唔到証據確實証明佢地既死亡原因
但係大家見佢地既死狀都會十分懷疑是否 他殺

大家不論發夢, 出街, 什至放工番屋企都會驚會唔會比人無啦啦捉左去強姦, 輪姦, 自殺, 或者被自殺

係度想分享一個近來確保家人回家安全既方法
就算和理非都可以確保每個人安全回家

所需軟件: whatsapp
1. 離開時候, 搵你相信既人既whatsapp 對話, 㩒以下既制

2. 選擇分享你既位置

3. 分享實時位置

4. 一路開住番屋企, 沿途保持聯絡, 有需要可以lock 機, 不過要確保whatsapp 運行

5. 確認番到屋企後, 問對方特別問題, 確認對方係其本人

***我唔知道呢個方法會唔會有反效果, 但係我實在好驚我屋企人被自殺同埋輪姦, 所以用呢個方法確保佢安全番到屋企, 希望討論下可行性

光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
六大訴求 缺一不可

Wtsapp會出賣資料

我見telegram 都有一樣既功能, 用telegram 都做到同樣效果
唔知得唔得

Following

用過係幾準 最盡以share 位置8個鐘
差唔多夠鐘就要reset時間 但幾好用
一次可以睇曬成group人既位置 追live都輕鬆d
都就要充足電同尿袋啦

都準阿, 我都係track 住屋企人番屋企先完
仲要問問題
不過好似有資料外泄既危險, 可以用telegram

我都係用telegram
WhatsApp 係奶共FB旗下 信唔過